【肉圓家暴】狠父坦言管教小孩就是打 「我不用口頭教育的」 等看連登仔鬥慘

新北市蘆洲一名林姓父親只因為兒子幫買的肉圓沒加辣，竟拿啤酒罐暴摑12歲的兒子，引發民眾群情憤慨，他今天下午在派出所出面道歉，並坦言自己不會口頭管教，都是用打的。

林父在道歉後回答現場記者詢問，他表示「小孩平常管教我就會用打的，我不是用口頭教育的」、「我沒有喝酒也是會用打的」。在道歉記者會過程中，他也向兒子鞠躬致歉，表示「爸爸對不起你」。

通常D基層廢物好興打仔 , 以為打打下會令仔女上進 , 照下鏡自己俾甚麼仔女先啦 , 我樓上有對母女, 次次搭LIFT見佢地用英文溝通 , 依D咪教育 , 一入小學語文能力已極勁 , 打有何用??? 會打到識功課?

依d垃圾咁做將來老左咪引致個仔打番佢
唔識教咪唔識教

鬥食屎大會將全面啓動

咁民眾幫佢老豆教仔囉

依個所謂老豆有家暴紀錄
今次因為仔買個小食老闆冇落辣
老豆就屈個仔唔記得同老闆講

最後仲癲到打仔箍老婆頸
咁關教仔咩事 分明有暴力傾向 甚至精神病
唔好乜都拉埋嚟講

成件事完全同教仔無關
係個老豆為打而打或者飲大咗發酒癲
唔好比一句標題帶風向

鬥咩慘呀垃圾
我出身到而家 我daddy媽咪好錫我
要錢有錢 要咩有咩
從來唔會打我

啤酒鑵

終於唔係法包

點會同教仔冇關，大抱華人當仔係狗咁教，no ! Sit! Hand hand !唔準喊！收聲！

飲醉左又唔計，暴力又唔計，ok，父母永遠是對的

我有話過老豆啱？打到個老婆開門走落樓叫救命個男人仲要追又關教仔事？

你話台灣托兒所三個女教師虐兒都關事啲

關教仔撚事咩 個細路撚洗個痴線佬管教
小朋友肯出去幫個老豆買野食已經好乖啦
又唔係有心唔幫佢加辣
仲要唔係自己做錯野都講哂對唔住咁

唔好屈9人啦
不嬲話打係其中一個Option
除咗係最後手段，仲有輕重之分
反對既係完全剔除呢個手段
咪講到人撐乜都唔做，淨係狂打先得架